[A/I] Fate／Grand Order [132] 「深海電脳楽土 SE.RA.PH」開催！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-LIHKG FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.鮮血魔孃(某教主)
先後借龍娘過橋抽卡
開台2符中金閃 776石寶3金閃, 然後再寶5埋
btw龍娘仲未寶5
教主 2符中金閃 776石寶3金閃希望的影像:

6. 言峰綺禮
40抽2隻5*

英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相:

愛咸力成員名言: